[同政府玩程序］ 監警呼籲大家提供資料！200萬手足我地上！

港獨之母林鄭提醒大家
監警會成立左task force開始調查
而家開始收公眾人士資料

雖然擺明唔中立
但你程序整得出黎
我地坡口理非就同你玩到底
用二百萬封公眾信炸爆佢！
冇template 冇template 冇template
一式一樣會當一個意見！

監警會再次呼籲全港各界透過以下途徑提供資料，協助會方儘快重組和釐清「活動」的事實：熱線：2862 8200電郵：t askforce@ipcc.gov.hk專用表格：
Whatsapp: 9781 9840

推

咪撚on9 搏拉會黎

推啊

得罪講句 唔想曬時間 有時間不如繼續爭取五大訴求 你唔係同我講你舍監警會呀嗎 ? 無獨立調查委員會根本無意思

咪傻啦，明知道個結果會係點都仲去睬佢？！

唔可以唔填個人資料架！

體制內外一齊做

可以唔填個人資料架！

成功率得果0.09% 你仲信佢？

唔好浪費時間
比多料佢=佢可以拎出黎講 證明話市民覺得呢個制度行之有效

今日佢話收到170宗投訴 以經拎左黎打飛機啦

重要俾埋資料佢你有到過現場
即係搏拉

戇鳩！跟本係轉移視線，根本係將驚犬擺上枱，自己就可以甩身！

抗爭佢話非法

和平集會完 就算佢肯做
唔係遊行完 就馬上正面回應訴求
佢都要有程序做野 呢個就係程序

唔洗比個人資料
仲可以寫資料來源

係 唔好中計

玩死左佢，咪一樣查唔到真相
做正經事推五大訴求

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

之前立法會咪玩呢啲野程序囉
你睇到有咩用？
根本係球員 球証都係佢地啲人 佢一句唔受理 你比多資料佢都係唔理 唔好浪費自己人生

唔使個人資料=政府話你冇公信力 ban
寫左資料=搏拉加唔會受理到 重要俾政府攞到公信力
政府誠信破哂產
呢個階段只有軍事法庭可信 我連獨委會都開始唔信

肯肯定係中聯辦/共產黨做，
啲狗明知但有資格理咩？
圍狗屋有用咩？
唔好比鬼帶住走，錯！錯！錯！
應該再來個三百萬人上街追究；
再集資世界登報要求國際法庭界入；
香港已成了不安全城市，呼籲各大國撤僑。